聽晚同後晚點算?落去買M記實比MK妹笑,又冇理由食茶記

叫外賣?

買兩份 等人地以為你有囡囡？

搵mk仔買lo

唔食算...

OK WOR

mk 妹又點會係個日返工
扑野扑到天昏地暗啦

咪又係得毒男阿姐返工